真係多人發災難財，我地實記住呢個仇

超過一百蚊一盒口罩都有，食屎啦

灣仔啱啱經過250一盒 都排晒隊

Hktvmall都400蚊30個，除左誠哥，邊個唔想發死人財

可能藍店嚟

一百蚊咪算有良心

hktv只係平台

你估誠哥冇賺咩

賣貴賺藍絲錢仲好

係 我係HKTV MALL 趕得切年三十晚送左12盒黎

其實來貨都貴左好多
要屌發災難財要屌口罩廠

300蚊盒都有呀
死仆街

其實唔出街既話，唔駛買架

留翻d錢黎叫貴外賣仲過癮